覺唔覺00後學人談情說愛,好撚戇鳩!!!!???

你老未,得個17歲學人談情說愛 叫春???傻架你,毛都未出齊
學好D SIN COS TAN先啦
00後是原罪

其實關你咩事? 00後都17歲啦
我鍾意拍就拍 你理得我

啲00前明明成日話人老屎忽 自己又扮晒清高同老屎忽冇分別

如果你沒有時間談情 就請你跟我露營

咪就係 都唔大得我地幾多年